利物浦而家跨季44場不敗，而第49場將會作客曼城

當年亨利柏金皮里斯年代隊阿仙奴踢出真正賞心悅目嘅足球，希望呢個紀錄唔會被破

希望曼城唔好做炸兩

唔係曼城上季頂住果場 而家應該五六十場不敗

阿狗準備含鏝未

雲加條賤種準備又搞到利記食物中毒

又係要靠曼市球隊黑哨先破到不敗咁老土？

講到黎緊4場唔會輸咁

你方真係會不敗咩

利記贏咁耐
香港就衰咁耐
懷疑d利狗落左降頭

咁事實聯賽佢地唔識輸

我地達朝阿仙奴會破佢不敗

希望破

利：阿迷

阿以後唔使有個包袱

尋晚都差D輸

黎緊呢d垃圾場係廢隊先會輸架啫

主場應該反cup馬體會

我會關注

依d事發生左好多次
你以為佢會輸 佢臨尾又一定會反cup

利記每贏一場，世界末日又行前一步

雖然今季好多場都係險勝

同市光榮應該可以頂住

雲加食緊女邊得閒

你話冇神秘力量都唔信
勁多場都差啲和/輸 點知臨尾入一球贏波

李城果場屌 90分鐘12m

已流晒口水

對維拉果場最離譜 落後一球完場前入兩粒

利物浦破紀錄個日
香港就成為疫埠

破左最好，等班阿狗

當年唔冼腳,一早有冠喇

爺爺成日比fa針對都49場 邊有得比
第50場果陣係人都睇到比人落左order一定要破

想幫牙路含

林鄭=利狗

on9近幾年咁廢有撚包袱
你擺明反雲

等緊電話門

驚佢未到就收皮 近期咁能屎

屌你老母

之前盃賽輸個啲係咪唔計？

淨係計聯賽呀

利唔好對雲加不敬 48就算啦

利物浦一直係title challenger

獌有權（香港政府/英國足總）

鏝有錢（地產霸權/油王金錢）

而家到就嚟贏到 就比人偷換概念 話佢連累香港

睇嚟到香港光復 / 成功爭取真普選 / 五大訴求

都會受到藍絲呢類型嘅反客為主狙擊

對假膠 認真咗 sor9y

我記得利記一輸波，香港就有好消息

上個禮拜輸俾馬體就有黑警確診

係 利輸左馬體會一球 即該有防暴狗中肺炎知咩事啦

幾時第49場？

唔洗 護級隊就夠

又要再計過49場

49場？
幾時？

慢慢再計啦

傻西猁 無不敗

雲爺爺同曼城宜家鬆一口氣

？

痴線

又要重新數過了

第45關都過唔到 講49做咩？

?

真係開口中

柒到

廢隊利物浦

始終都係冇人破到雲爺爺記錄